{拒絕大中華膠}重細節做起,六四抗爭口號上線~

結束一黨專政,建設民主中國,薪火相傳...
呢d大中華膠口號相信大家都叫唔出加反胃
的確,支那民唔民主關我地撚事

趁全世界望住,大家不如就叫d新口號騎劫
洗走大中華膠味,改變六四集會意義
內容最好係令西方世界有共鳴嘅金句
同埋show到香港人抗爭到底意志
俾幾句大家抄考下

We Shall Never Surrender
(Winston Churchill)

Give Me Liberty Or Give Me Death
(Partrick Henry)

One nation One HongKong
(Hongkongers)

Stop Ethnic Cleansing Us
(救世港豬)

大家仲有冇idea?

———另外,有個字眼亦需要正名———

National security law❎
Communist security law✅

國安法❎
黨安法✅

唔好再跟支那叫法叫得咁撚好聽

毛魔金句

哪裡有壓迫 哪裡就有反抗

誰打壓學生運動誰就沒有好下場

我

推

有人率先留下負皮一枚

結束一黨專政
建立民主中國

pishhhhhhhh

聽到都想嘔

China is asshole
（講笑，嚴肅啲好）

大家有冇其他idea阿

六月第一個集會居然冇人講？同我推呢個Post上熱門！

No Chinazi

Pishhhhh

You cannot kill us all

遲大到

開心

琴日北京，今日香港；
香港獨立，唯一出路。

Sorly sorly

黨安法
惡歌法

惡人當道，豈有不滅者乎

推多幾次

push

巧kai 針

They can’t kill us all
(Wesley Lowery)

My pleasure

大家集思廣益一下

Pishhhhh 1

Pishhhhh 2

Pishhhhh 3

Pishhhhh 4

做咩咁kai針

Our lives matters

諗起之前支聯會帶領大家唱中國夢

Pishhhhh 5

即係騎劫咗個活動，以64之名做返自己嘢Sounds fantastic

一寸一pish

冇嘅話係咪唔使推

有諗過,但會抽著火水

Push

Pishhhhh 6

Pishhhhh 7

Pishhhhh 8

你起碼推多4下

Pishhhhh 9

Pishhhhh 10

Oushhhhh

好似唔係好受街客歡迎

俾夠10你

哪裡有壓迫 哪裡就有反抗

捍衛我們的權利 不應成為我們的罪
Our right should not be our crime

為自由抗爭 對政制沒有信任
Fight for freedom, no faith in the systems

捍衛民主 不要相信共產黨
Democracy must keep, don't trust CCP

為香港祈禱 我們一定要堅強
Pray for Hong Kong We must stay strong

10

Omg,great!!!

So long as we can breathe, we shall fight on

汝等國之棟樑，天降重任於斯人，汝等當要惜命

睇咗舊po

彼彼歸位

推呀

第三句捍衛民主係講香港定民主國家？後者嘅話講Preserve democracy好似準啲

say no to chinazi

聽日集會之餘又可以召喚貼紙師

睇個款唔似推得起

如果講出嚟邊一個通順啲先

好掛住滿到瀉嘅連儂牆

我唔信

say no to chinazi

say yes to democracy

寶家軍

正呀

你去覆人我去推

毛主席未來人，幾十年前就預視香港會變成咁，特登留低金句勉勵香港人反抗支共暴政，帶頭支持港獨爹親娘親不及毛主席親

上年到底用咗幾多佢d金句做抗爭指引

貼紙師

試下同preserve democracy, don't trust CCP對比下

如果係don't trust chinazi 好似押韻喎

英國外相：英國寧願放棄同中國簽自由貿易協議，去保衛香港人

黐孖筋幾時從張伯倫變成邱吉爾㗎

Preserve democracy Don’t trust Chinazi

就快要改名變黃轁文啦

perfect

幾好

係咪食咗春藥?突然咁勇

Preserve democracy Desert chinazi

係咪因為喺南華早報嗰邊寫咗篇文警告中國

占占占人

占占占点

有人負皮

多咗一部增援

五毛當要悔改

零街客

咁遲

後面仲有呀嘛

我岩岩叫佢

大家係咪睇緊更新嘅內容呀

點點點點點

坦克車呀

唔G

c c台十三

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[6]:580
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

香港獨立？

仲有好多好有用㗎

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

必須打勝；必須照顧全戰役計畫；必須照顧下一戰略階段：這是反攻開始，即打第一仗時，不可忘記的三個原則

不打無準備之戰。

打得贏就打,打不贏就走。

加強紀律性,革命無不勝。

發展體育運動,增強人民體質.

你幾時食佛跳牆架

Hello

遲到好過冇到

One nation One HongKong

推推

口硬心軟阿你

罰你call多啲人過嚟

有一個夢 不會死 記著吧

我隔離call佢黎推佢一口拒絕我

推推推

條友搞革命同權鬥真係支那五千年第一人黎

立場姐姐：聽晚得唔得閒，去皇室堡附近行吓街？

只有兩國 才有兩制好似好d
個人睇法

我地係中國人呀屌

革命天才 治國庸才

改口

有負皮喎

Never Forgive
Never Forget

Avenge the Fallen
Fight the Tyrant

唔call

黨安法

呢句同香港獨立唯一出路一樣咁有力
不過未夠紅,下次和你sing/lunch 嗌多幾次

求求你

鬼叫我係女人咩

其實第一次集會聽首歌覺得好慘好悲壯，不過而家真係不了

Hi

有咩人未到

笑咩

hello

2008年....

冇啦 今年唔洗聽

香港人要對六四有新嘅意義，唔好再跪求呢個邪惡政權平反

都幾多下喎

虎兔、懵絲、野比、有冇巴等

毛主席嘅兵法真係幾有用，睇毛語錄真心可以學唔少嘢

巴呢

哭吧

懶左喎

唔可以

好似好少人提種族清洗呢樣野
呢樣明明係支那做緊嘅野

Hi 靚女

會唔會唔再上水

搵我咩事

沒有調查就沒有發言權

調查就象"十月懷胎"，解決問題就象"一朝分娩"。調查就是解決問題

誰犯了官僚主義，不去解決民眾的問題，罵民眾，壓民眾，總是不改，民眾就有理由把他革掉。

政治的首要任務是區分敵友

我們不但善於破壞一個舊世界,我們還將善於建設一個新世界

沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊，而愚蠢的軍隊是不能戰勝敵人的！

需要的時候，民眾的眼睛是雪亮的；不需要的時候，民眾是不明真相的。馬克思主義的道理千條萬續，歸根結底就是一句話，造反有理！

文明其精神，野蠻其體魄！

教育者必須先受教育。

究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好

我們都是來自五湖四海,為了一個共同的革命目標,走到一起來了.

世上共有三種人：損人利已的，利己不損人的，損己利人的。

世界上沒有無緣無故的愛,也沒有無緣無故的恨。

唔緊 我一個頂0.05個

好多呀

何解呢

冇事 我走先

要笑住面對人生！

調轉咗身份呀

高質

冇

always look at the bright side of the life

唔會嘅

下

不要支聯，只要支爆

你成個如花咁樣 我驚我忍唔住....

點解

巴我好掛住你

你一個頂十個
咁我咪唔使搵人

熱開三十八

你覆佢

最底

冇呀 0.05咋

Pushhhh

底底

咁快

總之唔撚叫結束一黨專政啦

都係一個紀錄

你去啦

係到

係

佢地自己都擁護關我地撚事

再推

覆咗

希望佢覆啦

極速巴呢

We are tank man

革命先賢之前毛主席講過中國最好分裂成廿幾個國家，實行人民自決。根本係講俾香港人聽

...中國呢？也覺醒了（除開政客官僚，軍閥）。九年假共和大戰亂的經驗，迫人不得不覺醒，知道全國的總建設在一個期內完全無望，最好辦法，是索性不謀總建設，索性分裂去謀各省的分建設，實行「各省人民自決主義」』二十二行省，三特區，兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。
湖南呢？至於我們湖南，尤其三千萬人個個應該覺醒了。湖南人沒有別的法子，唯一的法子，是湖南自決自治，是湖南人在湖南地域建設一個「湖南共和國」。我曾着實想過，救湖南救中國，圖與全世界解放的民族攜手，均非這樣不行，湖南人沒有把湖南自建為國的決心和勇氣，湖南終究是沒辦法。 ...

Sounds good too. 唯一擔心係之前攬炒巴提到嘅哩個Nazi類比可能令人反感不過我自己都鐘意Chinazi

結束一黨專政 係可以
下面果句好似唔係我地責任

不推文

熱開十七

圍爐圍到上熱開

Pish

又係咁 我哋特別嘅推文技巧

Call咗

Jm9

直情要消滅中共，但上面嗰句感覺好温和，請求中共民主啲咁

中共解體！

人哋共產黨都話要消滅共產黨呀

凡是歷史上發生的東西，都要在歷史上消滅。因此，共產黨總有一天要消滅，民主黨派也總有一天要消滅。消滅就是那麼不舒服？我看很舒服。共產黨，無產階級專政， 哪一天不要了，我看實在好。我們的任務就是要促使它們消滅得早一點（《論十大關係》，1956）。

幾時

又係

共党必除，光復香港

底底

人地都變紅啦，幾時到你呀

伐伐假設錯誤

佢今朝講咗好多嘢

You pass the law , WE start the war

祝大家六四快樂

其實佢對於成個熱門機制嘅認識真係深入

伐伐theory其實係咩?

點解快樂嘅

Pishhh

圍爐會導致個post沉

佢好認真，真心respect

騎劫下六四運動～

係會好易沉

佢用咗好多時間去研究點樣有效地拉五毛po

不過有陣時又太敏感

圍到上熱開底

其實我覺得正負皮數有影響,但之前又有人話冇

又係

如果冇其他人入嚟嘅話

做咩拜我

long time no see

所以好多誤會

圍爐圍到其他人好難加入

尊敬

點解咁講

傾唔到計

越睇毛主席講嘅嘢，越覺得條友根本係教緊人點反鳩佢個政權，點解同一個人講同做可以差咁遠

follow 吖嘛

如果一開d正皮升得快通常好快熱門
正皮少但多人留言都好難上
可能其實係click rate?

人地係革命家嚟

其實成本毛語錄就係華人嘅革命手冊

所以搞出個文化大革命玩殘中共囉

我與寶寶唇齒相依

歡迎大家一齊吹水、播歌、諗slogans

應該call晒

有冇人上連登好lag?

大佬

都係推下post啫 唔使尊敬

應該click rate，大部份人睇完會正負皮

應該

家寶

噩耗

呢句quote 起外國都幾hit

Free China!!

溫

做咩

我都加入唔到邊緣人

錦濤

記者發問

香港人一起有序佔道擺起來

支那人都無話要民主
希望香港班大中華膠今年唔好再ON鳩

我仲諗返起當年陪大佬去探望班學生

推行動post

你出聲就會有人應機㗎啦

古生都推po

恩來

試過應該會有陰影

我從來未見過有領導人可以建國之後，喺自己國家搞革命

利君牙牙牙
嚇走人

退咗休喇

恐怖過俾人屌

正皮推

呢個咪天狼絲做嘅嘢咩

一炸就二百幾個留言

唔記得有咩人

四五天安門事件

有咩陰影

懵懵

天狼絲

"天滅中共"
"全黨死清光"

咁先似樣架嘛

我想知道佢哋嘅高見

撐場

我本身都冇乜join你哋電台時間推完就走

有咁恐怖

點叫你好

夜晚發夢紮醒:溫家寶殺到黎喇

條友根本當中國玩具咁玩，撚鳩晒全中國嘅人

小平

佢太耐未嚟呀嘛

拉埋佢拉水咪冇人食

啱呀

革命無罪 造反有理

開台嘅時間我都係一路食一路睇其他po

China is motherfucker

前國家總理問候

壞腦絲

佢哋唔願意分享

腦腦

因為佢對中國人嘅奴性徹底咁了解㗎嘛

就算你玩到幾盡，只要佢未死，佢會服從你

你試吓有人jer住你，係咁問嘢

個通知係咁彈出黎

呢個係當年因為周恩來死咗之後，啲人為咗悼念佢自發喺天安門聚集

最愛推post

毒撚式轟炸

早唞

Pish again

sad

蘋果貓

byebye

G持

唔俾你食

你係派花生

係成班人一齊

姥姥

早抖apple cat

我食你哋花生，但今日冇五毛冇得食

呢度都冇

結束一黨專政 打倒共産黨就夠
中國有冇民主都唔關我事

嚇到啲五毛唔敢上水推post啦

熱開十一

下次應該一個兩個咁應，引佢繼續講

一件好事

驚咗你哋呀

如果到最後又唔覆嘅話，就炸機

變咗阿婆

我想魯班七號同唔知乜春呼吸入嚟俾我撚下

問兩句都唔比

唔好咁啦腦腦

別怪他別怪他

正呀，呢幾日嘅行動po有得玩

問問題

炸佢老尾

呼吸成日出現，今朝出過po

你係諗住炸嗰啲話送頭嘅人呀

咁好啦寶寶

出膠post?

太猴擒嚇走咗人啦

我錯了腦腦姐

係呀

又水鳩人送頭

唔記得，好似上過熱門

不過最近因為我哋不斷嘅炸機，好似少咗

block咗睇唔到

突然變咗姐升咗輩份

我哋用錯策略

乜block咗連佢哋熱門po都睇唔到㗎？

但係佢哋通常都係諗住佔據頭三位嘅位置

係你淫威下變禁語

寒蟬效應

毛魔

睇唔到

我都block 咗佢睇佢唔到

係啊

要特登摷先睇到

有冇咁恐怖呀

腦腦姐好野

諗起果班大饑荒冇飯食要游水落來香港搵食嘅藍絲。俾支共撚完一次，主權移交後仲係要歌頌共產黨美好，應該好快又要俾支共撚多一次

個表情好似蝗嘉爾美心閪餅個廣告

其實我完全唔知你哋講緊邊啲五毛
可能完全封鎖哂，冇出現過喺我視線入面

應該唔記得曬啲痛苦啦

係都要食多次屎先知道味道

咁直接

撚下佢哋先有趣㗎嘛

你哋成日同佢哋爭

而家先知，咁咪冇得留意風向

有乜問題啫

有頭位就佔據與論啦

所以都幾正常

不過啲風向都會出現嘅

交俾你哋啦
見到佢哋我會好煩躁

Block咗少咗花生食

係一個好時機去訓練自己情緒呀

你哋個個都有完全封鎖嘅人

我冇

我冇咁高修為呀

最多下次慢慢嚟囉

第十

深夜啲po好精彩

可能係佢哋點夠我哋搶
利申 冇試過搶到二樓

四點至五點啲風向都好精彩

今晚留夜啲睇下先

佢地今年又係呢兩句
咁大家唔洗去啦

屌佢個post講黑人睇唔透佢

成班人mon住，點搶呀

慢慢嚟，好呀

乖喇Pepe弟

咁我哋可以騎劫㗎嘛

熱門好多鳩po，今朝有個美金po都幾好笑

分唔到膠同五毛

有啲人話熱狗會喺四點至五點會推啲特定嘅po

革命不是請客吃飯

其實波台嗰啲係膠定5毛呀

The last one rhymes!

今年支聯會唔係收到反對通知書收咗皮咩
而家嗰啲全部都係自發㗎嘛

佢講呢兩句你點騎劫

但係點改善好

btw long time no see

條友一定係五毛嚟，之前同詹狗一齊撚dse 考生添

我都想知，我當係膠

今次連個大台都冇喎

Yes
但pray好似太柔弱

save Hong Kong freedom
救香港自由

save the world future.
救世界未來

中國民主
關我撚事

今年都冇佢哋所搭建嘅大台

同埋大家進化咗

我有陣時見啲波台巴絲同五毛傾得幾開心

難分真與假

Fight for

因為波台多五毛呀嗎

當然波台都有手足啦

係呀上次嗰個批評波台嗰po好高質

Where

但呢句似乎冇乜特別message話到俾外國聽，除咗決心

點解波台會變成咁？

就咁叫平反64 算

點改

仲有好多嘢可以叫㗎噃

反正聽日一定好多外國傳媒睇住

Communist security law

諗唔到
我就係典型有否定冇建議嘅人
唔好炸我呀寶

地鐵 巴士車廂不受限制，可以表達意見。

正名

平反六四 都係叫緊中共平反啫，但我哋想消滅中共呀嘛

一齊諗咪得囉

stand for Hong Kong

公開鞭屍

唉sosad 又要訓啦

早抖啦各位聽日見

睇唔過眼

We must stand strong

定 we must unite together

屌係喎

仲有呢個口號

united we stand divided we fall

本土同國際講都得

上咗熱門都冇乜街客

光復香港 天滅中共

Byebye彼思

叫黨安法

叫黨安法

叫黨安法

叫黨安法

叫黨安法

叫黨安法

叫黨安法

叫黨安法

叫黨安法

叫黨安法

打倒共慘黨

up

反黨安法

thx bro

China
Must Pay

CCP
Must Pay

毛澤東真係革命天才

冇乜腦

咁講

咁樣大家先易入腦

黨
安
法

撐

正皮

發生咩事

黨安法

接龍

炒車

罰推四次

我諗撚咗好耐
究竟咩係 重細節做起
你係唔係想講 從細節做起

BTW
個提議幾好
講咗三十年有撚用咩

樓主柒咗

我頭先出得太急,sor

我本來想打六四抗爭新口號
出完先發現個新字都冇咗

太急了

依家好撚多兒登仔成日打錯字
你話佢 佢會屌返你轉頭
有啲又會瀨語音輸入
有啲根本就唔撚啱音都可以咁樣瀨

抵死 好抵, 就打咗做 底死 好底
低又會打咗做底
根本打咗做跟本

唔撚話得就唔撚好上嚟開post留言啦

罰抄十次先啦

啲撚樣兒登仔又會抄同炒打撚錯晒
抄牌可以打咗做炒牌
跟住佢哋就會話明咪得囉

認真呢

有咁嘅藉口

btw 可唔可以推文

大佬呀
好心就學吓啲字點寫啦
成日都話廣東話好用過普通話
普通話鬼有抵死哩個詞
都係 活該 咁啫

你就唔好打底死啦屌

不定時推文

唉

已經唔屌 大小個小 同多少個少
啲兒登仔成日打錯
好少人支持一黨專政
就打咗做 好小人支持一黨專政
小人? 君子?

從細節做起
從細節做起
從細節做起
從細節做起
從細節做起
從細節做起
從細節做起
從細節做起
從細節做起
從細節做起

巴打係咪中文老師

要中文老師先可以唔打錯別字???
哩啲已經係好簡單啦喎

講下笑啫

btw,呢啲定哩啲先啱

你唔講我都唔上網搵吓邊個啱/好啲
啲人都好似係話呢啲/依啲好啲

呢啲
呢啲
呢啲
呢啲
呢啲
呢啲
呢啲
呢啲
呢啲
呢啲

罰抄返十次先

以身作則

講真
如果支共一開始就冷待64示威
如果港共一開始就冷待反送中運動
就會愈嚟愈少人走出嚟

依家佢愈強硬
就會愈嚟愈多人走出嚟

差唔多要瞓了

各位早唞

night bro

早唞

正字推廣者

last push

早抖

遲咗入黎講再見

14年雨革都俾佢拖得散
反送中玩到七月個陣都散散地
班白痴多手搞咗721出黎返唔到轉頭

肺炎後繼續派錢派盛分分鐘港豬就淡忘
點知由溫水直接變滾油,真係好撚豬

*Call for 8964 Truth Commission* 咪再叫平反64喇

BBC加入國際反共戰線
大家唔好手軟啦拉多啲國際線嘅合作夥伴落水呀
其實外國人有好多8964真相嘅片段同埋相片㗎
最後搞唔成真相委員會嘅話
六四紀念館喺美國英國搞一個都夠砌過香港起個工廠大廈度整個紀念館

叫支持中共嘅做中共人

今日係

六四呀

等左成個月啦

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere

近日少busy

No大中華膠

推翻中共
光復大中華
香港獨立

好少咁早見你喎

光復大中華

上水時間好波動

慣咗同你夜晚相見

今日應該深夜先得

結束一黨專政
.
.
.
.
.
.
香港獨立

推番上去

推 有新口號嗌

是日電台

【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？